[永遠懷念波叔] AC米蘭 VS 拖連奴 即時屌蒙區

AC Milan v Torino
Italian Serie A

LINK:

#ACMilan XI: Donnarumma; Zapata, Bonucci, Romagnoli; Bonaventura, Kessié, Suso, Montolivo, Rodriguez; André Silva, Kalinic
Subs | Panchina: Donnarumma A., Storari, Antonelli, Bellanova, Gomez, Musacchio, Paletta, Calhanoglu, Locatelli, Cutrone

niang 倒戈

廢鋒對決

又zapata

一億前鋒係時候表演身價啦

留名睇水貨今場繼續0入球紀錄

反懵！！
Lm輸埋今場炒

紅貝個背肌咁撚勁 突晒出黎 駝背咁

米哈叔

贏到唔反懞兩日

lm睇大帝鏟草

Suso RWB

痴撚線

有無SOPCAST或者ACESTEAM LINK?

頂樓嗰個網有哂

咁你放心日日反都得

屌你卡叔....

卡連歷食屎啦

卡生死左佢廿仆街

卡生

卡生屌你老母

龍都唔中

OFFSIDE都唔撚入

卡叔

垃圾卡叔

thx

眼大睇過龍...thx

廢鋒

多謝懞撚又射幾廿m落海

射到咁

$$馬又玩火

唔係平排咩

btw，咁都中柱

蒙隊

越唔越都射入左先啦

蒙撚勁左

右邊suso 空撚晒

睇其他網評論好正
將6M嘅波生用到1XM 咁
跟住將2X甚至4XM嘅球員都係用到1XM咁

Sliva off
卡叔無

屌你老母卡連歷唔撚走位

真......

中型班教頭

蒙隊最近係咪食錯藥

Conti唔傷, 波叔唔會轉打閘

空晒兩邊任射都唔入，屌佢老鼠

話咗會比驚喜大家

佢拎到波之後兩個都空晒，佢冷靜啲既話橫傳都仲得

SUSO 好撚準

suso

蘇一招差d

射得好靚

Suso

羅馬仔

施里古飛到盡

射得靚救得靚

暫時無咩遠射
係咪比人恥笑完, 蒙帥禁左

邊個笑佢

波都去唔到禁區邊
射乜鬼

蒙隊唔傳

蒙牛嗰下即刻三角卡叔就單刀....

上面有師兄燈到了

蒙隊傳唔切

完全睇唔出拖記係意甲場均跑動最少嘅球隊

撚狗

佢都未控定個波，俾唔到啦

有Sliva, 卡叔威脅度真係上升幾倍

屌仔又做乜春

蒙隊勁撚到

睇佢hold ball慘過食屎

原地轉圈

中場冇咩控波咁

傻邦開始黎料

幾時助攻比一億神鋒

自己踢入唔益佢啦

比洛迪做乜

呢下都OK 係中圈附近就用foul 整停紅貝 好過比佢轉到身硬入禁區

撻左

價值一億嘅90°射門

差唔要多輸了

兩邊都柒下柒下

人地就真係控傳技術流踢波

因為兩邊領隊都係柒下柒下

拖記都係埋門果下柒

但猜波輕鬆猜開

好撚基

Silva 舉手 1次, 2次 ,3次 好似阿朗

中場完敗

卡生換告仔啦屌佢老母
廢過舊屎

水貨

SUSO 完美隱身

Zapata 靚傳

屌 差D

我屌，我地前鋒係咪中左咒

差D

zapata

又差d

不得不讚沙膠呢傳得好撚高汁

維也納屠夫

唉得告仔識入波

水貨，連沙膠都笑你

歐霸呢球實入

開唔到齋

沙膠比得咁靚

兩球單刀

開季咁耐傳中最靚係佢傳 我應該開心定唔開心好

卡生同佢呢個都要入啦

Kessie同Obi互相消耗 兩個都搵唔到大家著數 變咗中場冇咗個B2B

屌仔成日拖到慢晒

沙膠暫時係國家隊mode 中

屌仔零作用
蒙隊又組織唔到

屌奶星,連蒙隊都返生

蒙隊直線都有埋

咁搏到 RR傳中

用盧卡仔好過啦

媽 蒙隊好勁呀

大帝去咗拖仔後咁勤力

認真 打三後衛陣用傳波嘅中場好過佢上腳

蒙隊而家啱架啦
儲五六場氣出黎博一場

今場比2-3個逼都無甩

完全唔岩位

蒙隊真心勁，非曲

隱約感覺到蒙特可以搶返正選位

第一下扣過應該傳啦 \

suso
明顯唔慣打呢個位，咁記得自己已經係最後

完全唔適應, 進退失據

唔撚見suso進攻

大帝轉咗位

屌仔打RWB 好過啦

左腳踢右翼衛

水貨嬲嬲豬

Sliva 卡叔都好勤力
一早要出, 波叔唔傷都唔用
蒙帥

真

傷完勁左

屌仔

我以為佢轉邊咁醒添

成條左路得rr正常

屌仔屌9佢

踢左幾個月都仲有呢啲低級錯誤

蒙帥功勞

果下屌仔企位問題
Silva呢下彈得靚

老屎忽扮曬野

屌仔一定跑前架喎

廢物利用 所以而家先要整廢啲新援先

岩岩入場
無sop link?

屌仔傳失=視野差
水貨傳失=隊友企位差

大家睇下尼安嘅表現，佢真係好廢，大家唔好再掛住佢喇

懵撚今場廢左suso

個波傳傳下又去返黎後場

明顯見到suso 都唔知點打好 啱啱果下平時cut 左入去

唔明放佢係呢個位嘅作用

係 傳兩邊唔得咁

出現了，中堅輪流斬波
遲d會到邦隊

唔上唔落咁

牙維黎睇suso

好似冇中場控波咁 下下差返後

其實都係教練安排走位問題 加上練唔到球員間默契

蒙牛做得最好

中場得我同隊草
屌仔廢嘅

你最威

得蒙隊控同傳到下

今場KC都廢啦

屌仔on99

悶到細路都頂唔順

懵撚不嬲都skip中場打法

屌仔做乜春

梅沙熱身又咩玩法

玩ipad好過

AC華D動作真係幾好睇 可惜...

出黎打閘

無左波叔差好多

卡連歷我屌你老母

卡生我屌你老母

打左翼

垃圾

傳到咁.......

係咪弱撚智

比Obi 一換一

點解可以傳撚到咁

屌，點解可以傳得咁差

廢過屎

MISS撚左2球,屌你老母

和到都偷笑

我老母都傳得好過佢

不如唔好傳啦on9

點樣先可以橫傳都傳到咁柒
仲係大把時間望

sliva依下食返個位

on99，你以為個個好似你咁慢咩，傳後

傳到咁 我寧願你直接射

屌，某人快d找數啦，你搵卡叔做賭注又唔找數，搞到佢癈晒

屌,係wo

卡生真係笑話黎

咁簡單既波都處理唔到，衰過季前賽

卡叔屌仔2打毒瘤

今場正常應該已經3-0

勁過歐偉倫...

卡連歷,懵撚滾回費倫天拿

每個黎米蘭既球員表現打3折

明明賭緊嗰場卡叔好勁，差d戴帽

好彩拖仔啲埋門都係差

巴卡都無咁柒

愛華頓又比人炒
如果炒完無人補既都係懞撚算

tip下半場告東尼救世

卡叔繼續打足九十分鐘

應該會換你

應該80分鐘先換

佢同巴卡比我真係揀唔撚落手講真

打得好好呀好多機會又可以入去打個飛機再踢埋下半場

蒙帥極速閃入更衣室

boo到仆街

仲要必買,真係多謝懵撚
屌你點解個個教頭都要契仔架

3打1 都踢到咁

一齊落地獄啦

卡生打足全場我話既
因為華仔周中已經打過
懵撚條數我都識啦屌

如果suso可以踢右翼衛
咁condom都得啦

依場贏唔到懵撚最後咪又係話we play well

佢條撚樣唔龜入更衣室我驚比人打死

on track

we have controlled the match, but lack of luck

可能屌球迷

i can see the team spirit

屌仔賣到幾錢, 有無人會咁on9要

叫米佬幫幫手食埋佢

20m賣,只求打個和

換比洛迪
只求大家開心

人哋一億 我要個baselli夠

而家先知我哋主場 仲以為作客都靈

作客一早輸咗喇

今場都係坐輸望和

鳩射開始

老師+1

我今日轉數快咗咁多

換左CPU

+2

下半場懵帥禁制鳩射了

黎十卜蒙隊

suso +1

補RR位, 再傳中

完場捉你去驗尿

得蒙隊係有目標地傳波

睇黎都要靠我贏波

尼安轉返右

呢下直線差D

rr呢邊仲難踢啦

轉頭捉你有冇玩bug

呢下Ok

拖仔踢到安塔咁

不如比老師踢前鋒 可能勁過卡生

老師打中場算啦

老師+2

射

邦隊啲走位仲好過卡叔

老師有無咁撚有自信，雲巴士頓咩

仲勁過班前鋒

懵撚屌你老母啦, 玩撚左咁耐個陣次撚次都轉, 無定過型

踢得快過卡叔

老師: 成班妹下妹下, 阿叔我自己黎

belotti今季做乜

又變咗442

肯換屌仔未

想幫自己降低身價，唔係無球會買走佢

傷完搵唔返狀態

靠身體搵食前鋒常見

嚇撚死

好快12碼

屌仔妹完就甩

屌仔走啦好嘛

希望唔好換走水貨華

屌你老母屌仔廢撚完未呀

成鳩日d on99 轉身失波

今場妹都無得妹

屌仔做得太多

寫包單換

卡生屎咁撚樣都唔換
懵撚幾時走呀

80分鐘差唔多換人
各位等等

主場仲要咁多人入場, 氣氛差到

縮番入你老母閪啦邦路斯

懞撚係覺得ok架

邦老師

唔知係咪懵撚order,邦路斯已經2下上左前

i told him he will score today

點解唔係 RR 斬

企埋去已經舉曬手

佢爭撚住斬啦肯鳩定

又快又怪 帶波出界

兩邊都踢到唔知點咁

屌仔都唔知做乜鳩

屌仔今場都唔知做乜鳩 傳又廢 又唔衝

懵撚真係好撚奇怪 你話歐賽出完啲人要抖佢又唔係 隊草場場打足咁滯

傻邦下半場成日係中場出沒

隊草已經好耐冇咩出色既表現

無鳩射算好咗

收走卡叔 屌仔換查漢 盧卡仔出嚟啦

真係好撚憎卡叔一掂就跌

換人未呀

屌仔 衝入禁區把撚

我有同事問我「基斯係唔係好勁架？場場正選既？」

屌 Sirgu真係咁勁

又唔傳

施利古咪咁啦屌你

隊醫都出黎屌9佢Biglia傷左三個星期都死出, 就知佢輪換on9

差DDDddd...

SUSO 今日D鳩射有D水準

對面換佢都未換

射撚夠未呀屌你老母，入面三個，仲有一個衝緊入去你都係要射

Mon lun will say this after he score

今日射得少要刷下先

跟住佢都唔撚想信前面個2個

鳩射mode已開

查漢

白雪雪

點解對面又鳩鳩下

食屎啦屌你老母卡叔

查漢換屌啦

食屎啦 卡廢

射到咁.........

屌你老母卡叔射中間

屌你老母卡連歷

死撚左去啦屌你老母

射正

屌你卡叔，越位都要屌架喇

卡生你切腹把啦

唉 無力屌啦仆街

wa你老母真係我阿婆都入啦

換屌仔

屌你老母卡叔幾時仆街死

行前多兩步射啦仆街

施華呢下幾撚型

卡叔食撚屎，咁樣單刀我都入啦

古仔呢

真係無撚腦

換走佢啦屌

d前鋒唔係廢既話肯定反懵
屌奶星幾多球機會

如果施華係水貨
咁卡生一定係兩舊屎

水貨比卡叔逼害咗兩次

屌華仔真係好撚慘, 射個個係佢幾好

卡叔廢撚到

條垃圾哂左幾多球機會

真係睇到好灰
我蘭係咪中左降...

中告東尼啦屌你老母

兩個大隻佬

交到比卡生單刀點知佢射中間

唔該下場係AS+波叔

成個意甲都比佢逼害, 仲要係佢之上個陣容, 屌

1場Miss3下chance,屌你老母

之前都可以賴中場唔俾波佢，依家俾到波佢佢又係浪費

點止3個

最後兩分鐘會出放心

屌仔走左之後rr爽好多

查漢啲波正路好多

對我蘭都老抽
平時真係唔跑

就咁睇2個都係卡生炒哂

懵撚

90分鐘出告仔同Bella仔

實換華仔, 好慘

屌你老母卡生 企位好d啦

卡生做過乜

卡叔有射波 水貨無射波 果下立見

見佢個態咁差應該要一早換

出告仔啦

射你老母咩

告仔

肯定古仔換水貨

大帝

告仔要黎啦

出來了

今日換人超正常

唔知換邊個

應該早d換

boo撚到佢仆街啦
垃圾

好彩 俾人boo到仆街

比人boo到

走啦, 卡叔拍咩手

肯換卡生算佢啦

ching你唔找數,卡連歷未入過波

正路 換走卡生

比人屌到仆街

轉死性
仆街，成場boo到你仆街仲慢慢行

卡生真係廢 唔係我佢個日都唔會有波入

邦隊都叫佢行快兩步，佢仲轉身拍手

半場就要換撚走佢, 垃圾級表現
之前場場意甲都係垃圾表現照出, 好野懵撚

邦老師:快D躝啦

咁你肯找數未

告仔勁受歡迎

ching你就係食屎個位?

60分鐘就要換啦

青訓自己人仲要入到波

呢場又和唉屌

蒙隊勁到

蒙隊向前跑，我以為見到神積

一開始就應該出查漢 對面縮到咁後出屌仔妹

其實對上幾場已經正常番

屌唔落

仲要放甩人

冷靜咗好多，唔知係唔係因為平時練波有同大脷交流心得

我撐你唔找數呀!!!!
為卡生找唔值講真

有競爭先有進步

蒙牛係迷懵
forza lazio係反懵

終身學習咩

比邦老師場場屌鬼屌醒左

後備席得返Loca同Bella唔知可以點換人啦

蒙撚連左腳都返生

拖仔好似波都無射過

唔換咪得

都冇用啦 我地禁住黎打都攻唔入

其實而家個陣好正路，有配合有走位

rr先勁其實
最好收購
可惜入左賊船

對面咁撚鳩屎都唔贏波真係執左佢好過

默契唔夠

安塔level

呢場有波叔贏左啦

即刻狂射
咁都有得燈

有波叔. 無水貨架

今日佢同蒙隊踢得幾好

咁都無foul??

唔吹

打lwb咪好好地
推人打中堅

RR、波叔、梅沙、大脷，好似得佢地幾個係俾我地屌少過3場以上

查漢又唔知做乜鳩

屌

差啲食屎

咁都唔使輸

默契好差啊 可唔可以出多啲呢個陣打熟佢 最多蒙牛biglia 輪換

老馬

$$

咁都唔入點賣一億

屌你，錢馬癲架

屌咁都無收皮

平安鐘

唔好紅呀

6號點換6號呀屌奶星

屌你呢隊西波正垃圾

後生仔

絕殺我唔反懵撚1星期

個主席依家心痛未

睇黎$$$先值一億

炒得未

70m+尼安+禿達都唔放

對面係咁攬華dee

而家我都撐錢馬喇，咁既垃圾隊真係掠完水就走啦

咁be fair 錢馬上季都救我地好多次，係有料到 係季前事件先令大家對佢印象打折扣啫

上季唔賣真心on9

屌你老母卧底

點解喱隊波可以愈打愈差

0-0

仲差過頭先

boo到仆街，垃圾波

人地調整咗
懞撚一套打全場

多得卡連歷啦,正常456左

老實講佢不論反應或者企位，都做得十分好
而且佢唔怯場先顯得佢更加厲害

屌你老母又救

offside

食屎屎啦去

喊出黎

查漢射咁撚正

今場刷左幾多射門??

好過屌仔

佢預轟頂
點知救到

今場唔多

施利古勁撚到

算係咁啦，有人衝緊埋黎，再慢慢較炮龍都無得中

懞帥幾時暴斃

we play well !!!
成功拎到一分

講真今場唔贏真係要懶卡生

唉屌

唔炒

最少唔會俾真藍黑過頭

卡生幾時暴斃

懵帥好好笑容

蒙帥又笑

AC華做輔鋒真係好稱職
懵帥係要收埋佢

同森多差6分了

炒佢咪姐係玩鳩加度素

炒得未呀，屌佢老味

下場benevento可以拎分啦

佢起碼會拎咗波之後控定咗睇下自己去定係交

打得好好

yes
benevento可以拎分

你地唔係話想試下咩

利申 : 不了

米蘭撚最忌有自信

又一個上錯船

whoscored垃圾評分
水貨華6.2
卡連歷6.6

聽到背景，係咁有人大叫Ancelotti

benevento可以拎分wo
無錯呀

唔係波叔傷, 今場卡叔單箭頭一定仲柒